聽日你又要準備返工受死啦！幾時先到星期五！幾時先到2021呀！（36）

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容

典解！！！放假街上大大細細，男男女女好似完全唔擔心第日就要返工咁！！！ 而我！！竟然要返工返到人生都完埋！！典解！！

你地知唔知呀！！！我每一日係返工路上，都好想捉住每一個路人講：我返工返到人生完左架啦！！！ 你知唔知呀！！！

我必須盡快辭職！

仲有一日半

又冇咗1001

人人原來要返工

死啦

救我呀

今個post 留返俾我得唔得

盧總終於搶得番1001

番工唔做野=被動收入

好啦

唔使諗！

我又

點解盧b 要比負皮我哋

好眼訓 訓教先

淨係得盧總冇負皮

大家都明

我唔明

我有呀

唔使諗！！

我必須盡快辭職

我都係 返到人生完左

想4

工程！！！

大頭 help 禾呀

工程出路：
1: 轉行
2: 入正苦

賣笑的人

入夜啦

唔德啦

又頭痛 唉..

我要自然醒訓到11點呀

臭臭貓總

呢幾日日日食必理痛

會唔會食到抗藥性 到時真係cancer就真係止唔到痛

聽日返工

冇計一起身就頭痛

唉

我根本沒命看聽日日落！

路過...想死啦又要返工x_x
好大拉力唔想聽日出門口返工

睇住流星雨先

做訓覺貓幾好

大頭呀

沒命呀

我係想瞓嘅貓咋>~<

貓貓 禾好驚聽日呀

really sosad

我都好驚呀.. 有野趕住交但做唔完同好無動力做

Work From Home

番一日又wfh

要訓啦

你辭職先定陳同佳自首先

定係武統T.W先

未訓

仆街遲大到！！！

大家有無WFH

貓總

聽日有

好眼瞓呀呀呀

Lunchtime條街多人到癲
起碼一半人冇wfh

靜

好悶
聽日去行山

好撚煩呀

我又去

帶埋我

帶埋禾

貢快

好凍

你貢多毛毛！唔怕啦

比啲禾

上帝可唔可以賜我一個唔洗返工嘅人生呀

辭左職先

冇人

貢遲訓

一俾鬧鐘嘈醒就想快啲星期五呀

上帝都沒法攙扶架啦!!!!!

可以咁晏先起身

其實 我7點已經起咗身

我6點半

歡迎上山搵我

好慘
我7點起身已經夠攰

上山都搵到我
我喺郊野公園食飯

回家了

買咩食

今個星期有wfh加上清年假， 成個星期都唔駛返

一星期返兩日公司

搵到新工？

返工伯伯

幾時先到2021

搵到工貢好

我都必須盡快辭職

我人生完左架啦！！

好公司應該有

上一間唔係好公司

終於連放三日假

點解今日唔係星期四架

我唔想努力啦

公主

幾時先有得放連假

聖誕 得3日嘅假

自己NPL咪有囉

一齊唔努力

貢少人既

私煙條死肥閪死撚左

Rap
一家人最緊要齊齊整整

返工食合味道

笑死me

盧！

腦細冇腦 我必需辭職

好眼訓

由2020講到2021
你真長情

橙。。。食好啲啦ching

盧總！！！
答我一句！
2020年12月31日之前辭唔辭到職！！！

盡量

再答過！！！

唔好扔禾呀

藍屍煙都死撚埋，盧總都未辭職

.....

肯肯定唔得

禾4德了

好攰

禾見唔到聽日日落架啦

禾劍唔到盧盧架啦

瞓醒就係星期四啦翻多兩日終於可以停一停

企鵝🐧

唔巧貢快瞓 一瞇埋眼就要起身

大頭

但好凍

禾地一齊攬住就唔凍

凍到想射波

盧總幾時辭職

呀！

企鵝！

今日星期四！

等放飯

WFH

就快

射啦

好攰好凍

蘋果！

今日應該又要OT屌

放工喇

OT啱啱先走 腦細臨收工先嚟call meeting講廢話睇佢搵file

D ching

禾都唔德啦

好想轉工

無人

哪有錢

我快辭

書

Noted with thanks

聽日終於有得wfh
今日老細頭頂好似多咗個光環咁呀

星期五

保住那一份工作

早晨，又要被迫起身

早

貢少人

得返我

得返公主同我

唔諗ahhhhhhh

無人送比我

食2個鐘lunch

蘋果

企⋯企鵝！

E

食飯啦 今日星期五頂住

蘋果食飯未

食完

我都食完了仲有半日

我個份呢？

買粒蘋果比你啦

我下星期有大鑊呀

冬至先搵d咁既野玩

hi

想買返隻蘋果錶

你重上水

SE 好抵玩

睇下你幾時遞信

返成典

巧kai針

正有此意
戴住落街跑步好似幾正

好辛苦

好絕望

你地快d救我啦！！

辭職！搵新工！

唔使諗[img][/img]

巧凍

貢早去邊呀

今日off

盧仔！

訓晏左 無啦無啦

今晚夜啲訓

你又話決定左辭職既

D ching 放假有咩做

擔心定放完假返工

一樣

其實我鍾意凌晨5 6點起身既感覺

好凍呀

不了 會諗起返工嘅時間

17:40

頭都大埋既大頭先生

我發現有野大大鑊呀

靜啦阿盧

又唔小心訓長左晏教
無乜活動過就9點了

禾好驚

貓細冇腦

咁就冇左一日

又到聖誕
又到聖誕

禾刀係

死啦死啦

邊個負評禾

我

快訓

驚失眠

甩p 我就

典先冇左個p

又遲左起身

聽日星期一

玩撚完

唔知

3:15

垃圾桶ready

印度神童預言應驗咗啦
大鑊啦 今次大撚鑊啦

全港起碼一半人以上想避都避唔到
走得甩嗰啲唔死都一身潺呀

救命呀 救我呀 我唔想咁快死住呀

聽日要返工

聽日wfh

救命呀！！大鑊啦！！聽日要返工呀嗚嗚嗚嗚～

返工車神

我死硬

好撚凍呀

又要俾腦細迫害

聽日收早幾多

聽日有無得收早

典算

一個鐘...閪公司

19:30

To be informed

工程做節唔係多數收得早？

我去到邊邊到就會冇

已經冇晒人啦

聽日好凍

典起身呀

奴總

搭緊車返工喇

你問佢知唔知邊個係盧總

wfh 仲係鋪床到

咁易搵工

凍撚到

盧總又逐個負評

好似冇得早放 點搞

Hi 我終於都返來

hi
今日早走 有得補眠 恰陣先

開針

wfh tmr

貢開心

我都係做工程㗎，我都好想轉行，，個人做到崩潰啦

成日OT？

禾....

你典呀

日日比人屌？

Help 禾呀

辭職新開始

放假啦

典解李可以成日放假

利典呀，

禾就來4

抱住一齊4

清大假

補眠補得太起 而家好精神

聽日wfh，返完一日又wfh

訓唔著 聽日一定攰死啦

我唔想努力喇

又要返工 好chur

聖誕冇假放揮手

快啲出雙糧唔該

尋日食得太辣今日變小火龍

同行喎大佬，我已經精神崩潰打算轉行
條命都貢獻左比公司星期一至星期日咁返工

返工程我都係人都要食頭痛藥我之前都以為自己有抑鬱症

呢個post好多工程巴/絲

係囉我都覺得係，個個都覺得做工程都好似做隻狗咁
我覺得自己做到好似廉價勞工咁

不過有啲同學入咗政府真係好鬼死正
見到有啲羨慕，但係又唔係好接受到佢哋嗰種安穩
做咗咁多年，話題十年如一日

公主係咩

我都係工程絲

得我唔係

我係辣殺界別代表

我人生完左架啦

公主都要起長城

係架 去到最後預左唔會再聯絡

典解！

利典姐

今日又俾腦細迫害

未訓 聽日又要攰死了

頂，我係女嚟㗎，
由我出嚟做第一日開始，
啲同事都未屌得咁犀利
年資越來
調得越犀利，可能就係覺得因為經驗多，
就更加覺得你唔應該犯任何錯誤
仲要同我講你喺其他公司都俾人屌得多啦又唔係未試過
俾人屌到麻木晒冇晒感覺
自己對住啲判頭都喺度屌到爆燈
自己以前都唔講粗口而家都成日爆到勁犀利

係

呢個天氣 我唔想努力呀

我唔得㗎啦
有咩留返聖誕之後先叫我做啦好冇

屌原來聽日係24號

聽日有冇得早放

早唔早放都係咁過

做個TO仔都幾過癮
頂薪有44k 係幾爽，最爽係出面個個叫自己做啊Sir

其實係咪你呀係就認咗佢啦
啱啱畢業嗰陣係某個政府部門做過幾個月
隔離啲秘書竟然有個電飯煲喺度煮早餐
中午嘅時候有人開始喺pantry度洗菜
真係呆咗

真係記憶猶新，到而家都仲記得個畫面係點
到底我係咪羨慕
其實我都有啲想洗菜
可以中午明目張膽煮飯食

唔係嘅
大部份都係自己啲同學
所以都仲有聯繫
但係發覺佢哋啲話題真係唔會變
少咗聯絡嘅原因多數都係因為佢哋結咗婚或者有細路
又或者拍拖

OT就預咗㗎啦有邊個做呢行唔使OT 㗎
抄咗俾人屌到已經冇感覺
唔俾人屌嗰日已經覺得皇恩浩蕩
一返到公司就要俾人問候

我要準備辭職

2020年12月31日

我會屌柒佢
由其係假扮阿SIR 實質係TO WS仔

唔開針呀

聽日唔使旨意早走

俾人調左去個垃圾位坐 屌

WS仔真係串過馬撚我人工高過佢都要比佢閪

屌柒佢啦
憑咩資格閪人

盧B聽日有無得放早

因為你個頭大得濟

屌

我聽日有大大鑊呀！！

典解要肖禾

冇德望女同事了

唔係笑你
我笑盧總點解可以咁無厘頭

大頭咁既樣

聽日真係頂唔緊

下一秒就執返係地下D文件

岩呀

又返工 又返工
山竹去 又返工
返工 起身 返工
似如常 打風如常 塌樓如常 無事嘅返得
你同事 有車門匙 返工 輕輕鬆鬆
無門匙 無車門匙 排晒長龍 你未到公司
奴隸 你要返工 香港永遠不變

hi
今日放半晝

Hi禾都係

放早一個鐘個啲真係閪公司

我都係
希望呢幾日做d野順利 無野執 就可以準時走

連續3日ot 為左24號輕鬆d 準備走

玩完，唔通今日要加班

我都想做TO
地位超然

走左未呀

行山巴

放假了！！！

聖誕快樂

唔c伏

你貢多錢

咁大鑊

有鑊？

3日算唔算假

有日係星期六

你地快d救我呀

算

冇人理

禾吳德啦

放假啦！大頭！

Hello ？！

聖誕快樂各位

好0:01

Merry Christmas

Anybody here？

no

盧

比少少老母算

你都比左好多次啦應該

D

個頭咁大既大頭先生

點算呀 仲兩日就放完聖誕喇

綠帽盧b

咁就一日

屌交換禮物換左包咖啡！係咪咒我要OT

你諗多姐

人人都撈得唔錯呀

自己都滿足宜家依個level嘅
但啲同學真係好勁，有少少自卑

玩左一日

小貓總

我就辭

禾袖糍

禾

貢旱

有！

得番一日炸

老細追住你啦

好可能下個月

望左下公司電話whatsapp
d客尋日先問今日係咪放假

死啦 冇時間啦

好驚呀

驚死我啦

得返一日

救....我.... 呀

小貓總最近有咩搞

有冇清今日已經要返工

傻的嗎

咁就完咗聖誕

辭職未

玩L完

已經好近！好近！

最後一日了...

辭都唔敢職仲學人搞革命

辭職革命

人生冇22了

冇22

4期到了

愈諗愈多鑊！真係仆街死！

我已經死了

咁就放完三日假

聽日要受死？

你一定過得好開心

返工哥

冇2 2 了

唔想返工

4得

要諗定聽日做野既次序了

0830:比人屌
1200:比人屌
1800:比人屌
2000:收工

人人

聖誕前清哂啲債
唔駛諗次序了

我係就辭職既盧總呀

11:30啦

你個名

企鵝🐧都要返工

搵食艱難 早啲瞓

訓唔著

點解

驚訓唔著

巴打成日失眠?

咁又唔算 不過放完假

放假副作用
唔放假就唔會有呢個副作用

日日話有大鑊嘅盧總相信已經訓得好冧

唉 我都未瞓聽日一定又勁多嘢做
唔知幾點先收得工

呢個post既都市傳說
1.盧總辭職
2.盧總有鑊

聽日再算啦 而家訓教啦

真

幾時先唔駛番工

退休果陣時

搭車

呀姨我不想努力了.jpg

今日冇人返工？

搭緊車了 冇帶公司張卡

完了

扮工扮到收工

救命又俾腦細迫害

琴日已經4點先走
希望今日唔洗ot個肝就黎爆炸

睇住個股市慘過死

返工村

唔緊要啦 醫生咁高人工 過幾個月就cover到有突

好驚！好似有大鑊

昨天星期日喎

好快

聽日又要番

唔開針

hi
聽晚開始凍 大家小心身子
唔知盧B 遞左信未
IT狗上

要針啦

仲有三日

你呃人

我又減

訓晒？

個1個負評係咪盧總俾？

做到就快頂唔順，份工太困身 工時太長

工時幾長？

眼瞓

我返嚟啦

冇晒人？

我無事

Wfh

Is

咁好

前公司有人中左肺炎好彩走得快

你去到咩post都係咁既樣

我成日入嘅post得幾個

見親你日日都

我有事

我都係

你呢d假膠

我好快辭職啦

我都想辭職

咁我真係

盧總宜家人工有無加到

佢老闆黎 你話呢 鍾意加就加

最後兩日

我就黎負數啦

禾都係牙

你貢大個頭係未要食好多野

天氣凍 點起身返工

玩完

各位！我好可能係30 日內辭職啦

你們快點介紹工作比我

盧總請唔請人

我要搵工啦

盧總請我啦

你辭職請我地食飯

請食飯

就黎變凍鳥

係咪掉轉

你啲野食係個頭到消化？

正常係老闆請食飯+辭職果個派散水餅
但因為你係老闆 所以就要請我地食飯

可能啫 無話一定

沒錯

條友係咪輸到傻左了?

黎醫腦

係波 賈醫生係咪做腦專科?之前聽你講過 但我唔記得左

攰到仆街一攰又勁想打飛機

佢有幾多球先

捱埋聽日！！！

唔撚死都無用

要完啦

完了吧 如無意外

放得工未

放半日揮手

今晚飲酒+打飛機！！

香港玩撚完了
走唔到嘅我決定今朝有酒今朝醉

完

2020完人完

我必須盡快辭職！！

大頭先生今晚去邊玩呀

上你屋企玩德唔德

好矛盾
明明2020年過得勁仆街
反而自己過得幾好

你當然好

你個頭太大啦

入到你門口米德

你仲有21分鐘辭職

希望自己2021年辭到職

無人
大家去哂冬眠?

今日冇咩嘢都唔會離開張被

我會好快辭職

保住！

快Help 禾

2021到左，今日又咁啱星期五

2021年
盧幾時辭職

今個月

每日都工作

明明訓左成日...點解仲係咁眼訓

無幾時辭職呀

有無工介紹呀盧總

當然冇

煩惱緊

新工唔岩？

未番
想快d搵錢買股...

仲未返 等到咁耐應該好多野黎喎

好多咩

好野黎 多左個 多 字

聽日....

星期六黎姐

我好辛苦！好絕望呀 ！

番緊工揮手

Lm binc

E生

盧仔做牙蛇係咪唔使返星期六的

星期六都返會4人的

唔想番工

你係1/4？

明明星期一先返 而家已經覺得好大壓力

要諗定星期一第一樣要做咩啦

打信

好撚不安呀

心已死

屌 好似病病地

hi
聽日有工返 係開心既

你食屎啦！

草藥兄

唔使諗

大頭！

係咁流鼻水 但黎緊呢幾日要趕野比人

2021一開始就完左

就黎無WFH啦

根本冇命見聽日日落！玩撚完！

快d救我呀

我唔德啦

邊個負評我

1 分鐘就比人負

今晚早啲訓

人人搬屋，Help me

WFH 1月6號就到期，講左續唔續未？

未講

我會好快辭職！認真的！

烏鴉口好好玩？

OK

你呢

禾都就快

攬住互哭

典解冇晒人

一諗到要無限輪迴咁又要返工就想死

盧
在嗎

在呀 2021 What a Nightmare Start

我只是打工

長假後都冇人

準備邁向12點 開始不安

返工特工

呢三日都好夜先訓 搞到而家未眼訓添

點解假期過得咁快

咁又過左聖誕新年假
又要等到二月中

咩都未做過個假就完咗
我未ready吖！！！

大家加油!

要出絕招了！！！
Sick Leave！！！

做狗師

星期五好撚凍
好撚不安呀
我要WFH呀

仲未準備好

又要受死
聽日唔係佢死就我亡

又星期一

阿姨 我不想工作了

攬住1齊4

仆街！有鑊！

幾時先可以學盧總做老闆

奴隸就有份呀

應該唔得？ suppose份約係同間公司簽㗎嘛

盧總 禾都想辭職

攬住

今個禮拜長周 點涯

訓

由上個禮拜返4日變咗要返6日
好難接受咁大轉變

典解

再上個禮拜都係返4日

早！
又開始機械人的一天

草藥呀

早晨

係企鵝

Hi!!!
咩環境呀

我唔得啦

屌你返工成日寫錯2020年

訓醒

睇壽司郎個post睇到好想辭工
我開心 你開心 舒服啲姐 咁lo

就快要辭啦！你呢

Contract 寫錯就HiHi

公主快教訓人人

咩黎

失業成年 好耐冇入嚟
盧總仲做緊工程狗？

係 我都快辭

long time no see

禾又喊

賣咸鴨蛋的人

原來已經沒有假

仲有幾日AL 唔捨得放

同你一樣

DLLM 啲老屎忽清假，放哂星期一，五

農曆年尾唔想做野

今日做錯野呀

唔好問我問題呀唔該

我咩都唔識架

我刀係

起身返工已經諗緊幾時放
做人折墮到

我⋯我都經歷緊

唔好呀

炒埋我

走佬
酒呀酒

聖誕假 新年假 復活節假 都有一日係星期六 而5月1號紅日又係星期六
一年得17日紅色假 即係半年平均先得8.5日假
由12月-5月咁就蝕咗4日假俾星期六
即係嚟緊呢半年差唔多唔見咗一半假期咁濟

又一日

經歷過
最後撚爆個上司爽

我啲同事會放1，3，5隔日返工
有個就keep住成個月嘅星期4都請半日

好撚屈
我又未夠大假咁請

你平時都係咁囉？

我d同事清假 係成個星期消失左

我完啦

屌 今年最岩辭

我完了

心很累

980 要開post了

981

982

有排

可摸以留個1001比禾

好

返工咩人都有 超出你想像

990

991

992

993

994

995

996

997

998

盧子會否移民

1000